{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049552",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 크레파스펜션"
    },
    "text": "澄んだ空気と安らかな休息空間に皆さんを招待します。 注意事項としてはタオルは提供されず、個人タオルを持参する必要があります。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスはできません。 バーベキューを利用するためには、炭とグリルをセットで利用でき、4人以下の場合は15,000ウォン、5人以上の場合は20,000ウォンで現地で決済されます。 幼児は1人当たり15,000ウォンで、大人と子供/幼児の区分は8歳以上か8歳未満かによって決まります。 乳幼児は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 その他の施設としては屋外プールとトランポリンがあり、駐車場もあります。 駐車場とトランポリンは現場の状況によって利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "タオルは提供されませんので、個人タオルを持参してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには、いくらかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用するためには、4人以下の場合は15,000ウォン、5人以上の場合は20,000ウォンが現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大人と子供/幼児の区分は何歳で決まりますか？",
            "answer": "大人と子供/幼児の区分は8歳以上か8歳未満かによって決まります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "屋外プールとトランポリンがあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場とトランポリンは利用可能ですか？",
            "answer": "駐車場とトランポリンは現場の状況によって利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 352
    }
}